我係醫護 大家可唔可以真係聽下張竹君講嘢

可能出嚟吃喝玩樂班撚樣未見識過前線醫院環境有幾撚地獄幾撚恐怖

我想講，醫生護士病房助理，病人多撚到傻大家做撚到仆街。醫管局又廢，啲措施根本保障唔到員工

大家日日就係病毒既白色恐怖下返工，日日返工做到手都斷，但新感染人數日日創高峰

好多人已經冇哂士氣。放工屋企又唔敢返，租酒店又比岐視，連搭個的士一聽到醫院落都黑鳩我地面。

真係好心大家自律下，唔好一味淨係屌政府，而轉個頭自己就成班frd去玩去chill。

真係好撚心灰 呻完

辛苦了 會聽話

辛苦你哋喇

其實我相信大部分人都自律，但問題係少數人唔理都已經仆得街

有咩辦法 好似之前反送中咁咪又係一堆中立離地撚日日飲飲食食開party 都唔好講一堆反智藍絲信政府唔驚
雖然好同情你地 但係你地都要接受做得醫護 就要接受上面堆垃圾 我地都幫唔到你地

已聽話 但自私屋企人管唔住

辛苦晒

藍絲父母

On撚9 而家係垃圾政府專登放毒入黎
你仲屌番市民唔聽政府話？
寧願你班醫護罷工齊齊攬炒好過

係連登講無用
鍵盤戰士有無疫情都留係屋企鍵盤面前

我淨係信國師 唔會鳩戴口罩

人地就WFH
醫護就日日打仗

信張竹君即係限制自己自由

信國師，唔怕

加油

收皮啦 你有出糧嫁
D人會死你吹佢帳咩

你應該勸大家乖乖地聽林鄭月娥講嘢吖嘛

返工重要過人命,你條命唔值錢

我份工都冇得WFH....
大家真係要Stay home

收皮啦
光環就想拎到足，嗰時幾多罷工甩底，罷罷吓就算
到頭嚟為咗一萬幾千成班搶住入隔離病房做
到月頭都仲笑騎騎話嗰時入去抵做

我住南區既，今日有d 事一定要出去cwb 拎野，拎完就走

出去果時有塊電子路牌寫住
南區沙灘所有車位已泊滿

屌

同樓主一護係醫護，做medical

信國師 弱感冒 唔怕

唔啦 想攬炒

係望吓上面班撚樣就知

你份糧包埋架
嫌辛苦唔撚好做囉
但係又驚冇左份咁高人工嘅工

你叫咗政府封關先啦

唔好再用「你有糧出」呢句嚟合理化啲人既自私，依家講緊既係病毒感染，冇人可以倖免。我地醫護亦都唔係萬能，當醫院支持唔住崩潰左果陣知唔知會有幾嚴重。

咁係唔係代表啲人唔戴口罩吃喝玩樂 疫情日日爆到癲就係合理？

先得0.4%

自然死亡一日都唔止啦

唔見棺材

工又罷過 政府根本死哂嘅人都唔會封關，面對現實唯有係保住自己身體 而唔係拎自己同身邊人既健康同條命去攬炒政府

Respect，加油。

想問下，
而家有無個案係戴左口罩都中？

例如上次食煙果個人，
同佢講野受到感染既街坊，
當時佢有無戴上口罩？

Thanks

唔好一味淨係屌政府
係邊個限制醫療開支
係邊個唔封關、俾人豁免檢疫放毒入黎

多謝你地
加油 保護好自己

利申 只出街買日用品同食物
無出去玩

真
已經有十幾日除左返工/落家買餸之外就冇出去
大家幫幫手

講真，最癲果d全部廢中廢老
你係連登講冇用
真正出去玩而中招既又有幾多單？

同藍屍講喇

淨係港共放廿萬隻免檢疫人類 加埋一大堆仆街老細keep住要員工返office 都夠醫護做到仆街啦

罷工罷一半就係咁架啦 快快走一半醫護去外國 睇佢仆街仲好

同連登糞青講道理
總之係你錯 我奶野都係你地醫護做得唔好

我地自律有閪用咩
個政府日日放毒落黎, 除非全港停頓啦

你可以選擇唔做 我支持攬炒嘅 愈多愈好

病毒可以透過黏膜感染人體，即係眼角膜果啲都得，戴口罩係防止自己啲飛沬噴到人。如果對方唔戴，而你又冇眼鏡果啲 一樣會中招

Push

君君係一個好人

啱㗎啦而家做多啲
返正遲啲都要俾人秋後算帳㗎啦，到時咪唔洗做囉

你呢啲咪垃圾囉，係啦係啦繼續出去玩啦，祝你快啲中肺炎死

push

呢個真
屌你老母3月做撚完dirty team我feel到好撚快又到我去做

Talk to my boss

早排屋企人係咁話香港無疫症，又話我唔肯出街食嘢癲癲哋

一定會自津的！辛苦你哋！

上面嗰班唔知真心定假膠
any肥 respect

利申 在家打機

連登仔: 唔驚 又唔會死
累死啲醫護

罷工未

明白 辛苦醫護 會聽話

加油💪🏼

唔好一味淨係屌政府，而轉個頭自己就成班frd去玩去chill
cut章取義

唔覺幾恐怖

你假設咗我成日出去玩，又祝我中肺炎
咁咪即係想人播毒攬炒 但係你又企係樓豬嗰邊
正一傻鳩冇d logic

對住班引戰師唔需要認真架

連登仔而加準備公司WFH然後出去繼續吃渴玩樂

樓主RAP

呢個post好多垃圾 掛住出去玩 然後屌9醫護

公司班廢老仲唔帶口罩係到he he ha ha DKLM

推

抗疫唔係全民做係無意義㗎⋯
大家係未真係齊心抗疫先⋯
個個都四圍去 最後又係醫護埋單
政府唔封關係有問題，但大家都無做好自己

又係你呢隻5毛

兒登質素係咁

成日話做到仆晒街，邊行無忙既時候？
護士又話成日返地獄更，又唔撚屌柒高層排更一味話自己慘，另外30日大假袋左又唔見講

Btw我都支持wfh，盡量唔好出街，但你同各大財團講啦，屌你老味

去少日沙灘行山啲人會死㗎
好似留喺屋企要你攞條命出嚟咁

啲鍵盤戰士要刷存在感

真人只係失業廢青，嬲都無謂

辛苦醫護 我哋會聽話 唔會加重你哋負擔

我想問你又罷左幾多日？全港頭一個行業帶頭罷，大家有跟？

好多人都好自律
不過琴日見到幾個後生MK唔戴罩周圍行

辛苦哂

放假收工已經唔出街 但無wfh日日要返工都無辦法

咁多五毛嘅？

日日食外賣算

好多行家

Push. 加油

叫左你地罷工架喇 撚有人聽咩
唔識罷咪番工囉

多謝醫護
加油

請計算20萬或者30萬既0.4。

實際數字先係玩死你果個。仲要唔係一年出呢條數，係幾個星期就可以同你玩到咁，包你棺材都整唔切呀。唔氧氣機既時候仲唔只呢個數。

樓上啲人係咁講醫護罷工失敗
咁又唔望下之前個個工會罷工？
連公投罷工都冇人投 好意思屌尻人

來緊一星期 除左買糧食 我唔會出街
多得有你們 醫護們加油

你識唔識睇中文斷章取義

700萬姐係2.8萬

香港不需要廢老

人地罷撚左一星期，你有冇罷過半粒鐘？

Push
醫護不是condom
唔好再佢哋增加負擔

辛苦你哋啦

唉..

咪又係要繼續番工
講經咩

張竹君呢排開press con 都好撚頹
確診者生活多姿多彩 唉

放假留咗喺屋企
但要返工

而家封？
不如趕曬所有中既出境實際的播，都係曬你屋企附近。

有人帶頭行左兩級樓梯，自己原地坐係度鳩叫問人點解唔繼續行落去

點計0.4%？
阿爾克馬爾

其實有道理根本一路都無事 政府放大陸狗落黎播毒
然後市民正常社交反而變左自私

聽日準時番工番學

由鳩班仆街死囉，吾聴話嘅報應

你覺得連登啲毒撚係日日出街啲人咩
Anyway 巴打辛苦晒 多謝你嘅付出

我有乖乖留家，一星期最多出去歌兩次買餸，工暫時唔洗返。多謝醫護手足！

日日番工逼地鐵仲危險啦
叫人唔好出街有咩用
番工唔係出街？

班人係民主自由中只係睇到權利（仲要係全世界都要自我犧牲黎成就你嘅權利），無人理過義務，其實呢班人思想同價值觀係更接近支那，只不過口裡打住自由口號。

係嘅

政府都唔撚理
有9人理咩

上面班撚屌連醫護都要屌

如果無醫護頂第一同第二波 你地中武肺死撚左啦

依家又唔係叫你地做埋一份 叫你地做防疫都要屌柒人 好撚心玩分化都唔好咁撚無品

你自己睇下係咩人中

就會覺得係連登講係無用

要番工點樣唔出街

要怪就怪政府啦

我老母係醫護已經半個幾一個月冇返屋企啦
求下大家留係屋企 屌下老豆老母
盡量唔好俾佢地出街

廢老中多定係後生中多？

然後樓豬唔係開po屌正苦，唔係屌d大財團唔俾人wfh
而係叫人唔好一味屌政府 乖乖聽話

防疫有做
但咪又係要番工逼地鐵

多謝你地 但下星期照玩

上次果個張姐姐話個煙鏟無戴，中佢招果個有戴既。

所以見到無戴口罩既一定要有咁遠走咁遠

咁你幾時出埋糧俾我

一至五大家工要照番照迫車。唔好比政府射曬個波落d人假日出街度

辛苦晒🙏🏻感激你地🙏🏻

咁事實係真係好人街照出
樓主叫人唔好外出減少醫療負擔同個改革醫療體制唔係二元對立喎
你又真係唔識㗎喎清

咪係
離地到
你估我好想出街？
要番工呀

你知我知單眼佬都知，20萬支那人放左落黎，防唔撚到呀

內科前線醫護表示有，當然佢戴口罩戴得啱唔啱我唔知。不過戴咗罩都絕對有可能中招。

大家真係唔好掉以輕心，唔係個個case轉差都係七老八十，我見到有唔少後生嘅要聞氧氣又發大燒個肺花哂。而家各大醫院ICU開始爆滿如果case轉差可以好大鑊。

講到底，我真係唔介意做多啲，成晚冇得瞓又點話，反正我都慣咗咁樣，又有人話我哋係well paid for it，不過成個醫療系統爆煲只會所有人都受苦。

辛苦了 不過勸你唔好做
無謂為咗少少人工無咗條命

哦

攬炒並唔係一個口號

迫巴士地鐵仲易中呀
叫人唔出街就有用咩

撐醫護，除左返工無出街

個個做野都搵命搏㗎啦
你班醫護以為自己好矜貴
唔撚洗做呀

又想加人工

醫護可以唔洗盡做，hea 做就可以，好多中武漢既人根本唔抵救，由尻佢地死啦

大愛撚左膠只會害死地球，比我直接理鳩佢閪冧！

包括大家既老豆老媽啊爺啊嫲

全部都無，斷6親既：唔怕！

辛苦了

辛苦醫護
一直都好自律，但政府＋自私撚威力都唔小野
藍屍廢老仲歌舞昇平緊

準時返工

對住佢，其實唔使認真嘅
當佢發噏風

身邊嘅朋友全部都已經減少左出街啦
辛苦晒，要小心呀

掃街呀姐夠冇分糧畀你，你都唔會周地掉垃圾。有樣野叫公德心，支那人就冇既。

拿拿聲炸撚咗地球就唔洗煩

辛苦你地啦, 仲有十幾波要接呀
除非777唔再奶共啦

一直有聽話，辛苦哂！

我都想問好耐

香港醫療系統係武肺出現之前已經崩潰左好耐, 大把人未等得切醫就死左, 果d唔係人命?
流感一年都死幾百人啦, 果d又唔係人命? 點解以前我地唔全香港人戴口罩保護佢地?
武肺好明顯短期內唔會完, 如果斷唔到尾, 係唔係要全人類維持一世戒備狀態?

嚇鬼咩
吹到咁大
做多左啦

多謝你地

其實應該要有多d方法記錄低醫護到底係咩情況，如果唔係你地屎就一路食，食完又冇人知，又冇人追究政府

政府要放人入黎 點解要我埋單
你有糧出㗎
一日唔封關遲啲咪又係爆過

合理 咪死多啲人 啲傻閪先識驚

根本上肺炎年年都死過萬人
今次半年先死1x個
點計都唔係你講到世界末日咁
咪噠朵話係醫護就當我地連登仔係on9先得架
(雖然真係好多on9小學雞)

呢d post都可以block 柒咁多人

加油呀咁多位醫護人員
我同屋企人都真係有聽話唔出街 街市都唔去

慶xx群組，載歌載舞，大1爆發應該佢地有份播出黎

可惜港豬唔會聽話
你睇下沙灘都係咁撚爆人

辛苦曬醫護
已經廣傳曬比所有識得既人

咪係
叫人唔好出街有撚用
工咪又係要繼續番

政府唔肯封關
公司冇得WFH
已經儘量唔出街食飯
最多都係買下外賣、去超市
但條街就係好撚多人
睇IG post donki 日日排到死

我想問你有冇幫手一齊罷工呀...拎光環? 咁你咪沖去醫院度同醫護一齊拎光環囉

我今日落樓下買個外賣都見到成個商場爆晒人，d人已經唔驚，爆都要過生活佢地可能係咁覺得

事實就比較難聽，你話香港人唔自律咩？唔自律就唔會連續兩次20日或以上零感染，但無用，政府唔封關，除咗永續限聚令，仲永續武漢肺炎。
今次斬斷感染又點，大家都可以預期一定有下次，咁問題既結因大家都明。

意大利最厲害係10%

冇辦法。。。好多人都係咁出街
星期一開始冇出街了

樓主一個post引咗一大堆五毛
同埋一班傻閪連登仔衝入黎屌同發達偉論

番工仲多人啦
唔見你講話番工多人？

唔撚洗做咩 啲跨境學生日日中出你香港 遲啲咪又係爆過

係我老細就係話無事 話知外面點總知你要返工 然後政府只會唔比人有社交 好似病毒知你返緊工就唔會感染你咁

根本唔爆煲唔識驚

你咁認真救做咩姐
唔死多幾件邊有人驚
不過睇個勢過多個星期就開始要驚了

港豬 : 要放鬆吓

加油樓豬辛苦了 最緊要平安出入

咪係
樓主唔好咁離地啦

連登最多年輕人 肯定有用
你睇下班自私撚先啦
屌返你轉頭都仲得

而家仲去donki 個d 撚樣真係好撚自私

無錯
但樓主唔會屌呢班人
一味識叫人唔好出街

醫護一直俾五毛追擊
樓主加油

我想呻下真係好慘，而家啲人無病癥，個個入到去隔咗一陣又話confirm左
接觸完佢同佢啲屋企人，搞到自己無得返屋企，又唔係dirty team又無allowance，但又話有口罩就唔係close contact

躝啦屌你老母
政府無能搞著醫護，作為香港人係咪應該撐醫護呀？出少幾日街洗死咩仆街！
抗疫根本唔關聽邊個話事，政府係戇鳩但撐醫護就應該留係屋企，盡力減低醫護工作量！

其實我覺得香港人已經算好自律，不過唔肯封關先係最大問題

已經閉關日日食緊外賣

唔好撈囉 笨柒

其實係等崩潰

雖然香港人有部份責任
但源頭係支那播毒
由2月到而家成20幾萬人免檢疫
我地香港人可以守到幾多次？

同埋要攬炒既怕咩變疫埠 死多幾件仲好 唔好係我同身邊人咪得囉

香港人聽話啦 香港人自律先令到之前確診人數咁少 相信香港人可以做多次

唔好理班引戰假膠

我會盡力勸朋友家人除左返工stay at home

公司無home office 無辦法

辭職啦

要港爆必有犧牲 政府先要承受沉重代價

有糧出

番工唔係出街？

一係你地就企出黎同政府講數
唔係嘅話，你一係就辭職
你個工作有幾衰幾慘都好
人工係包埋

多謝你哋，已經冇再出街

辛苦你地

又一個出嚟R光環R安慰
標題叫人聽張竹君講野
內文乜柒都冇

係囉上面至少有五隻五毛
大家又要曬時間打成堆字黎覆五毛
中晒計 好心大家就block左啲五毛啦
成日比五毛引戰成功

果班多姿多彩，睇到我火都黎埋

除咗返工你無出街？

自律? 唔洗番工?

其實仲出去玩出去食嘅9成都係藍屍
所以睇到點解中招都係藍屍藍店
貼呢度冇用 要savehk班撚樣聽先得

呢個勢你覺得只係「少出幾日街」就會完？傻鳩
我撐醫護罷工一stay home保命仔 又算唔算撐佢地呀？
答我啦撚樣

琴日星期六都少左好多人出街，成個荃灣空曬咁
不過轉個撚頭班人可能去曬行山，沙灘
總之唔出街玩就會死咁

當然要屌柒個政府
醫療資源唔夠唔係第一日既事
又唔加培訓
又唔加撥款
仲要cut
唔屌政府屌邊個

好多人唔明個問題唔單止係武肺本身
而係當武肺病人迫爆病房，癱瘓醫療系統
資源被迫由其他病人身上轉移到武肺病人身上
間接令到其他病人更危險

樓主講緊出嚟玩個d喎

搏block係新玩法?

明白 會聽話
已經買定糧 會留喺屋企
辛苦晒你哋

由得啲自由撚比武肺淘汰啦，唔好咁勞氣

樓豬加油

係撚咩 未禁夜晚堂食之前食肆大把人
根本大部分人唔撚理照出街

感激您們

其實由得醫療系統崩潰攬炒有乜問題？

無啦
番工出街嘅時間接觸嘅人
點都多過咩落街買野果d啦
樓主講下要番工咁點呀
唔好一味叫人唔出街啦

咪係
番工唔係出街？

炒你老母個閪咩,
政府垃圾還垃圾,
班撚樣仲出去玩出去食先係樓主重點,
人地咪講左叫你班仆街唔再出街囉

結果論睇 出黎玩同番工咪又一撚樣

大把家居隔離叫外賣(即係同住既中左, 佢地未中)
d外賣送完俾佢地再送俾你(通常會將下一站d外賣放係地下)
你死撚得,仲以為好撚醒好安全

有班人仲鼓吹人地去商場聚集搞咩7-21
真係可恥

番工嚴重過玩啦
番工接觸幾多人呀

信國師弱感冒 唔怕

pish

根本大把黃絲都有出街玩啦 唔好自己呃自己啦

小左咪又係會放寬返所有抗疫操施
然後再爆過
loop

我讀書唔夠叻 考唔到入medic
但如果我係醫生我係唔撚會理藍絲
點解要醫一班會害死更多人既人渣？
真心其實你唔需要做得咁辛苦

港共就係利用你地班醫護既大愛同使命感/責任感 洗死你地
你不找政治
政治也會來找你
再唔反抗 遲下萬一程況再慘d 你無得怪人
回頭是岸

我都唔想出街想留係屋企 但要番工

辛苦了
不過講真，要出街始終都要出，唔通一世係屋企咩
唯有做好個人衛生，老閪都洗手戴口罩

支持你
最好罩都唔洗戴
根本係垃圾政府搞到咁 我哋做咩要戴罩影響自己日常生活
Cls

除左最後果句垃撚圾之外其他都agger
上半年香港人夠好波未?離支那最近確診最少(except台灣)
比起歐美口罩隨街都有人戴，食飯除戴口罩洗手
好多人都帶住枝酒精洗手液
為左盒爛鬼口罩肯排幾個鐘去買又周圍撲口罩

而家咪又係爆緊第三波
俾你copy&paste過多半年好無?之後咪繼續第四波囉

放心啦，咁爆法醫護只會係首當其衝
醫護防線崩潰後都係成個香港一齊炒埋一碟
老撚土咁講，我寧願一鋪爆到佢死為止好過防大半年然後又入啲病源入黎又爆幾波咁無限loop啦

點樣分黃藍

香港人唔出街一日會死 完

其實由頭到尾睇唔明你個logic
政府唔封關係政府仆街
但醫護叫人唔好出街玩有咩錯？

人地開post 講香港人繼續出街「玩」
即係你覺得你繼續出街玩係撐醫護？
出少幾日街唔等於武漢肺炎即刻消失
但最少幫到醫護同醫療系統減低壓力
你除咗推人去罷工仲有咩高見？
人地罷過工去要求封關，你又做緊咩？自己繼續返工，然後叫醫護罷工爭取？

元朗yoho mall 好多黑衫喎
你平衡時空緊?

叻啦叻啦，咁你咪繼續返工拎光環囉

其實就係班醫護做得好仲應付到先死得少，爆左醫療一定倍數上升。

例子：美國、英國、意大利、英國、西班牙

呢隻毒玩死你既地方係結果會同整體既心理反轉

個個都好驚=個個做好自己=結果真係就唔洗驚

個個都「唔怕」=如常生活= 死L曬棺材都整唔切

咁撚高人工唔洗做？

真係辛苦哂你哋 我自問係恐懼撚
上星期有廿幾宗個時開始已經驚撚到推哂啲飯局摺係屋企 返工另計啦 但有得揀嘅時間都會摺係屋企
到依加一日百幾單 當我以為大家都係同我一樣開始驚之際 一開ig stories 屌你 個鳩個去野餐去沙灘去露營乜撚嘢事

呢度講無用, LIN登以外大把自私既仆街, (我有我自由 /條命我既, ETC)呢D觀念既人

辛苦灑

香港人聽君君話都無用，有個專掹後腳嘅政府都死啦！

你睇下香港政府同台灣政府（陳時中部長、蘇貞昌院長,）嘅反應速度先啦！

香港嗰班就係想用呢樣嘢殺人，最緊要係習帝開心、鎮壓民主運動。

祝香港好運

睇下今次要死幾多醫護人員

岩岩疫情起既時候，醫護渣住政府春袋，依家？
見同事好慘，所以唔擺工，驚無左份工，所以唔擺工
今日因昨日果，分清因果未，你就真係唔識架wo清

連登仔個個都幾搞笑同自私，有口話阿伯出罩食煙xxxx，但就絕口不提自己去行街shopping 堂食影響 以為自己戴左就天下無敵

罷工啦

張醫生出面有post鬧緊你了

行行都辛苦嫁啦
係香港講士氣 笑兩笑就聽日準時番工
強如美帝都爆到咁
唔洗諗住香港有得幸免

你地義工嚟？

返工係被逼 出嚟玩係自願
唔知你個結果論點嚟
不過支持你日日出街玩

根本有好多人都係唔自律
太多人已經抗疫疲勞 明知有好高風險都仲走去打邊爐 約FD去chill
另外有一班人就覺得反正都避唔到 係人都會中一次 由得佢
有人就覺得中左原來唔嚴重唔洗死 由尻佢

已經半年無出街了 你想我再做啲咩

只係可以講呢次疫情嚴重過三月嗰次
呢次係trace唔到源頭，仲有幾多隱形帶菌者係社區係未知
你可以話但病殺廢老多，但係我記得頭幾個死有一個都算後生，難保你中左之後係嗰個
另外，個病傳染性極高，加上潛伏時間無乜病徵，病徵又輕微，好多時你一中就冚家中，我真係恭喜晒你呀

痴線。宜家講緊傳染病大流行

我都想 但日日都仲要返工

但樓主完全冇屌過返工個班喎

你老母做雞都有岀糧

到底呢個post有幾多PR, 五毛混咗入黎？

唔聽你死你事，唔好累街坊

一開始就講政府防疫不力，初時唔爆都係靠市民自律，到依家叫人繼續自律反而被人屌？係咪戇鳩？

你有冇睇張竹君講咩?
係”食嘢打麻雀跳舞”

垃圾醫護 你🈶️錢收架

信政府唔驚

我不理政治

你覺得個疫情會last幾耐
係咪last一年你就一年完全唔出街 唔洗社交

醫療系統爆緊煲
你哋有最大嘅籌碼同政府deal

笑大人個口啊，總之佢就要出街佢就要返工，最好病毒就野其他人
上面堆留言真係好自私

全港死清光世界大冼牌

唔好咁夾硬，比心機啦。

講真
抵架喎
之前罷工唔投繼續罷
唔好怨

利申 個陣做左炮灰 condom

我諗你條撚樣要屋企人中招發覺醫護做唔撚切幫唔到你屋企人 先會安分守己

藍屍自撚私睬你有味

罷工

問你老細囉
一係就捐返入你老母個閪度

真心情況依家真係惡劣過二三月嗰陣

咁點解唔屌
番工仲嚴重呀

即係政府仆街企硬唔封關，你覺得醫護唔支持但就老馮要犧牲陪葬，然後你就食花生屌人唔早d罷工？你個角色呢？講到唔撚關你事咁
如果你哩d 撚樣留係屋企，醫療系統咪無咁多壓力，醫護咪唔洗犧牲囉，明未？

好明顯有班人已經中左招
係度屌醫護有人工收/唔罷工 所以無資格叫人防疫
根本就係logic fail 事實係咩人都可以人叫防疫 又唔係叫你去死 就算係葉繼歡叫你戴多個口罩又有咩問題?
班分化撚背後就係想摧毀醫護既民望 等政府清算

唔返工你養我啊？

港共有心播毒根本點都爆

佢地都係學你地之前嘅行為,做個中立人

想你keep 住一齊努力
政府係仆街，靠我地香港人撐醫護

知道！ 聽曬你話架！ 剛剛個星期六行山都冇去！🥺 公司都WFH啦！

你上面嘅說話等封咗關先同我哋講啦

岩呀
諗起打邊爐家族個中招後生仔
出院後有後遺症，接受訪問時先黎話後悔

push g

人人自律 正苦見疫情緩和啦 解封關口先
既然鄰國都冇新個案，羅湖落馬洲唔洗檢疫都ok

同意，唔想做唔好做，唔洗講到自己咁偉大。全港大家一齊中肺炎，睇吓邊個死先

樓主唔屌d老細但屌人出街

醫護食屎狗 我屌你老母

有部分醫護繼續出街玩

張竹君平時on9還平時，
總有啲時間要聽佢講

香港人 自救

其實我相信連登大部份都會戴口罩 狂洗手 樓主應該屌廢中廢老仲有用

咁佢依家係以醫護嘅身份勸喻大家唔好出街 保障自己
又冇話唔屌 佢個po主要係叫大家盡量唔好出街
做咩要冇啦啦屌佢哋

大把啦

Pushhh

唔想做咪走囉
香港人唔配有你地
去外國幫人仲有價值

呢班人

就係同佢講屌錯人了
因為番工出街時間仲多

辛苦哂
已經好乖冇出成兩個禮拜街

同意
去外國啦
留係香港屌咩都哂氣

其實返工已經點對點，仲迫我自己煮飯，平時100%出街食

我只能做好自己，控制唔到d 廢老

btw 醫護

連登師一向最僧醫護

依家講撚緊政府放人入嚟呀
你市民唔撚洗出街？
成班政府打手 點避都好都會中招on99
根源唔止點都會有 無腦？

人工包埋㗎
唔中意咪quit囉

係咪老人病得勁多d?

stay home 撐你地
就算出街都只係買必需品
辛苦你地，加油

知道

你收皮啦，下個中你阿pk

宜家無人阻止你返工wor

但係人地叫你留係屋企，唔好周圍去點解要屌翻人，ban外賣去沙灘又有咩問題

我日日都戴口罩同用搓手液洗手，你仲想我地點

日日返工搭巴士咁撚迫又唔屌，出嚟聚下做下運動又係度屌
得罪講句你班垃圾連罷工保命都做唔撚到，最好中哂炎死撚哂佢

推民族自強 香港獨立

問下班撚係咪疫情拖幾耐 佢地就咁耐都唔出街唔social 又冇撚人答我

分化L收皮

自問已經盡量避免出街
不過都避免唔到一日三餐出街食
晚餐買外賣都要係public area 食

同台灣比其實一見高下
港豬度度都有台灣都有
但喺香港情況下
政府唔做啲有用嘅政策堵截源頭
你出街點守規矩都比仆街累死

兒登有咩人係唔憎

辛苦你哋啦

佢一路都針對出嚟「玩」嗰班人
你想請教可以直接問 唔係屌人點解唔屌政府

原本 二個星期 無事 但俾輸入 傳左出去一子錯 步步錯

垃圾人已block

班傻閪最叻咪將自己權利送哂比港共
幫班狗捉口罩 自動自覺行宵禁令

一日唔肯完全封關
香港人點都會中招

仲有啲撚樣WFH, 但走左出街同朋友聚會

我個同事日日叫人撐醫護
一放假又死去行山

不聽. 跟本依壇野係冇得停.
除非一世都封關. 人類只可以學會同肺炎共存

洗唔洗咁講嘢？

呢啲人真係好仆街

你講到罷工咁易 又可以揸春袋
咁你號召全港罷工啦 咁咪可以迫政府封關
順便落實五大訴求 再香港獨立啦
屌你本末倒置 政府無能唔屌 屌醫護唔去監督政府
依家醫護係權力嘅所在呀？
痴撚咗孖筋？
你呀媽就揸春袋啦

一句出糧就大晒咁你咪自己做囉

其實大家唔洗咁認真回應班引戰撚
望下正負評都知咩事啦

醫護加油 我放假都一定留係屋企

收聲無人當佢啞

淨係識俾負皮

上連登講冇用，啲行山師donki師唔上連登㗎

人工包左架
仲有唔好撚想吹大隻垃圾病幫自己套光環啦

可惜大部分公司都無打算wfh

要屌就屌林鄭啦, 今次爆發關吃喝玩樂撚咩事

你嗰行罷咗工未？

支持所有前線醫護，respect，加油。

希望你屋企人中肺炎
無人幫你醫

個情況應該唔係講緊last幾耐
點解叫人唔好出街玩，最主要方便去追蹤源頭
係唔係lost of control
最初第二波個陣我地都知政府唔封關咪大家自救唔出街
去到疫情受控，大家先出返黎
每日感染幾多單唔係重點，每日有幾多單源頭不明感染先係重點
舉個簡單直接例子就係單日新增20宗老人院群同單日新增20宗源頭不明感染
因為你追蹤到感染源頭，隔離佢地就安全，同不明感染可能一早擴散開去既分別
即使3個月仲有last，但源頭搵得到既都仲係可控制範圍
同而加既多宗不明源頭係兩樣野黎的

又唔係叫你地半年唔出去
只係宜家最高峰
盡量減少非必要既外出活動
成班自私撚都仲可以繼續賴三賴四 屌返轉頭
同班支那人性格真係一撚樣

我唔罷工會死？
班傻閪醫護日撚日話自己搵命搏，咁危險又唔撚見有人罷工喎
明明罷左自己又安全又迫到政府封關都唔敢做，咪一個詞語懦弱囉

死多100倍都唔撚驚啦

你真係正宗垃圾魚蛋香港人

辛苦曬醫護手足

辛苦晒
聽日繼續返工
冇咗份工邊個養你呀

返工無人阻止你，但行街shopping 去食嘢可唔可以減少，返工都話可以戴口罩，但食嘢做gym運動真係會大風險，但就算ban呢d都俾人屌啦

Support

想當日醫護罷工要求封關救香港咪又係俾政府/HA秋後算賬！

咁撚搏把撚咩！要死就死㗎啦

我除左返工同買必須品無出過街，你點睇？
當初醫護唔肯繼續擺工，種出今日果，袋撚住高薪厚職叫連登仔自律？
政府唔撚做野，呢到幾十萬user唔撚出街味一樣爆，你咪撚傻啦

依家醫護同環保撚有乜分別，叫人自律走飲筒，另一邊廠物流一大包膠咁用，明未？

我真係會連續毒喺屋企四五日架
係四五日後驚成日唔郁身體唔好先會落一次街
我自己都唔明去沙灘果班係咩事

agger
好撚鐘意香港果d 記得減少社交

屌 係
屋企有條友 戀愛大過天 叫佢唔好出咁多街 好似要佢去死咁
跟住又話d frd生日 要出去食飯
自私到喊

你都想要光環咪嚟醫院做囉，冇讀過醫科或者護理都可以做病房文員或者清潔嘅。樓主好心勸勉大家要小心身體，你條分化撚就係咁放負，收皮啦。

太遲了

連登師為左攻擊班醫護，有咩講唔出

收到 多謝你 辛苦你

之前都試過玩到接近0左幾個月啦
咪又係有返, 我仲信你?
反正都唔會完, 幾大繼續玩啦

平時做開奴隸?

Respect ，醫護提你地，唔只為左佢哋，亦係為左你地
你地大可以情緒化/防疫疲勞，繼續學藍絲出多啲街，但病毒無情緒，唔會因為疲勞而唔去感染你地，最後物競天擇被達爾文頒獎，都係你的選擇，人生同身體屬於自己

可唔可以唔好再話酒店歧視醫護？
酒店係咪唔洗對其他住客負責任？
酒店嘅設計完全唔適合隔離，點解唔接受dirty team醫護入住就變左歧視？
dirty team醫護都自認為自己係高風險人士 唔想返屋企令家人有機會受到影響
點解酒店都擔心會影響到員工同住客嘅時候，調返轉頭比人話歧視同自私？
高風險人士散落十八區唔係會增加社區爆發風險咩？？
政府應該要為醫護住宿負責，幫醫護租一整間酒店作宿舍先係適合嘅做法。

同埋接近0左幾個月果陣
一多人出街/唔戴口罩
連登仔咪又係批鬥
扮乜野情況好返d先出去就無人話你

1. 香港地好多人日日都係要迫鐵迫車返工，都係風險
2. 好多人居住環境惡劣，要餐餐出街食，風險自然高咗
3. 買餸煮飯都要落街，香港人口密度太高本身係無可避免要迫人
4. 外國人stay home 阻隔病毒傳播，香港人stay home 都可以經喉管中招

有陣避免唔到要外出都無問題，盡量做就算
勤洗手，戴口罩，減少非必要外出

收皮啦 你留屋企都可以睇女打飛機㗎

做得呢行又要呻真係唔知咩心態啲人做地盤日日都做到傻日日都俾人歧視架啦

跟住連登仔輕輕一句「你有糧出架」「無人迫你做」

中肺炎啦傻9

藍屍唔聽話, 又飯局又gathering , 邊講到佢地

你地份糧包左

留意返唔聽話個班應該大部分都唔會上連登。。
eg. 藍絲廢老

你數學係咪攞 F？
定係你真係認為一日儲一百一個月就可以儲到三萬？

無額外出街 good
事實係有人罷有人無罷，但仆街政府完全一步不讓，應該屌罷工定無罷工嘅醫護？
到而家再爆發第三波，無人可以置身事外，呼籲大家自律有咩問題？袋住高薪就應該去送死？不如你講你值幾多錢，等大家方便夾錢送你去死？
政府仆街就要犧牲醫護（even 有罷工嘅醫護）？你搞清楚始作俑者係政府，但往往受死嘅係醫護，如果你心入面係支持醫護，就應該自律，唔應該加重醫護以致醫療系統負擔。

辛苦醫護人員

利申：呢個假期本身都想出街，但都留左係屋企，會繼續堅持

同班私人公司講囉。

然後班藍絲就blahblahblah話香港停止運作醫護都冇糧出呀。

但其實，又唔係完全冇道理。

鬧你有糧出嗰班可以唔駛理佢地
佢地只係識喺自己角度出發

辛苦你地謹守崗位
我都好耐冇出街 日日買外賣喺自己位食
做好哂消毒衛生

講中哂

一句講晒
2月有無罷工

呢位清我尊重你 識反省問題
好過垃圾樓主唔夠政府抽就搵市民欺善怕惡

張竹君係咪都係仆街黎？

傻閪block人都要post出黎
不如眾籌俾你登埋報？

有
咁又點
樓主有講錯？

你係咪冇朋友所以唔知有幾多人出街玩

加油，去轉慈雲山啦快d

呢個post頭一版d comment 好恐怖
以為自己去左港人講地

樓主頂住 我會乖乖地留係屋企

推，保護自己就係撐醫護

叫你唔出街就欺善怕惡勁

辛苦曬
respect

咁你講啦，俾著你係醫護你呢一刻點做？緊守崗位，照顧患者，定係又再發起罷工迫政府收緊防疫措施、停止豁免檢疫？

其實而家係點做都死，仆街政府死唔肯封關，我亦唔覺得再罷工會改變到啲咩；咁究竟疫情爆發嘅時候醫護唔通唔緊守喺前線工作咩？

準備定新一輪罷工啦
講真 你地都要自保
唔係大條道理俾人當狗咁撚

做好晒消毒衛生咁番工就冇事
做好哂消毒衛生咁出街就奶野
啲病毒除咗有office hour 原來仲識揀客

上得連登既都係明事理既人
係班垃圾廢老你死你事，中左又要你救
講得生死有命果班又唔見佢地簽拒絕急救書

怪市民唔自我防疫 唔怪政府把關不力

辛苦巴打
今日經過八月芳仲見到好多上咗年紀嘅人去酒樓排隊飲茶 嘆一盅兩件 真係無眼睇

果D鑵頭Comment睇左幾年了

辛苦你地啦
想同醫護人員講加油

屌你咪出多啲街囉去多啲慈雲山死撚埋去啦

根本自從父親節之後 大部分人都有出街玩/食野

真

而家爆到咁，罷工先最有力

大家一齊罷工 留家抗疫
咁樣滿唔滿意

而家第3波已經冇人理你哋

真心覺得 好難
其實已經出少左好多
2月到宜家
仲想市民點
已經好自律
宜家爆到咁係仆街政府放人黎香港

人地為你地好 你啲垃圾做人唔好咁自私啦

自律自救
辛苦醫護

一直都聽教聽話

辛苦晒，我亦都好多謝你，感謝你哋既付出。
不過，唔好意思，唔好淨係屌政府我真係做唔到，大家今時今日搞成咁係因為依嫁呢個政府！醫護好慘！食肆都好慘！各行各業都好慘！！！ 我唔單止屌政府！我仲要屌多兩錢重！！！香港人要拎返個話事權，呢一切一切先有機會唔再重蹈覆轍！要從根源堵截！！我一個人做得幾好，所有香港人做得幾好都遠遠未夠，因為有人一直暗中偷偷不斷引病毒入嚟，咁既做法全香港爆發只係遲早既事。
當然，我明白你係想講大家幫幫手唔好周街去，stay home段時間先，呢點我可以做到

班口罩撚係咁on9弱智架啦
一邊又話多確診驚 一邊又成日慶祝藍絲中
唔知仲以為藍絲差佬唔係香港社區生活

講唔聽
咁想入醫院
要插喉打針
醫護記得好好招呼

我唔知你啲朋友點
我ig 有一半人都係出面玩玩食食

仲搭的士？ 做乜唔揸車， 冇車政府更加要租車俾你地用

但係再過多大半年就好大機會有vaccine

vaccine有4個development stage
而家有3款已經去到 phase 3 （ 1千人以上接受測試 ）
Phase 4就係mass production 面世

話買外賣都得啖笑啦
廚師唔會受感染?

連登個個毒撚有街去架
叫連仔唔出街是沒有用的

辛苦哂大家一齊自律D

對唔住，會聽話嫁啦

班口罩撚咪又係照出街食飯 成日帶住口罩
但出街食飯個刻就當無曬病毒咁

班恐懼撚真係痴撚柒鳩線
明明武肺係八成支那入嚟 加一成九廢老播毒
係度屌鳩果1%做得唔夠 仲自動自覺限呢樣果樣 散播恐懼

口罩撚神logic係咁

同連登講有幾大作用,係FB IG講仲有用

推比生活多姿多彩人睇

辛苦曬啦手足

呢個世界啲糧係咁易逗就好
開工啦護士仔

仲有帶住口罩去船P 出到海就唔帶 上到岸帶返

你同連登仔講有撚用咩

同廢老港豬講啦

樓主呢D直頭係仆街含家產
係咁吹大隻垃圾病 除左幫自己套光環
到時封城罷市人人失業中小企收皮 佢地班仆街就繼續月月出糧錢照袋
你老母臭西隻廢病殺得果8條友 仲要7件都係年老長期病患
平時每年流感仲勁撚過佢啦

兒登仔：有咩野都係其他人責任，唔關我事
我喺上帝視角屌鳩人就夠，我唔會有錯yeah

無人記得攬炒？

香港人：唔出街會死

支持你，但唔代表政府唔抵屌
外國可以幾個月強制入境隔離WFH
香港政府唔做嘢，仲要放鄰國啲毒人入嚟，市民都唔知幾時先叫捱完

我睇完灰哂機
利申:快要上dirty team,有罷工亦有投要二次罷工既護狗

讀書又唔叻 又想做少D野 但又想繼續袋咁高人工

點解你可以假設人地係日日出去玩?
明明係政府唔封關同免檢測仲有班廢老先搞到咁

後生仔無出街咩 好笑

垃圾醫護 驚咪唔好返工

保護好自己先係最現實同應該
G持

我係你口中讀書唔叻既醫生
當年讀唔成書考左medic
叫大家為自己為家大為社會做好個人衛生都要比人屌
連登

叫佢做pr更貼切

一定平安順利

多謝你地

頭先仲有個po係啲戇尻連登仔屌西貢區議員叫人儘量唔好入去，你就會發現好多後生香港人係好撚自私死都要周圍去

喺度睇樓主出po嘅
應該全部都係好乖無出街嘅冷氣軍師

佢地d質素係咁 意見唔同就叫人出多d街快d奶野死
唔洗理

仲咁多阿sir上連登

唔該唔好叫自己做護狗 你係狗 其他護士唔係 唔好侮辱呢個職業

連登師攻擊醫護既說話仲毒辣過屌狗

上面講護士你又亂入
做乜撚野

台灣人夠日日出去wet啦 唔見佢地有增加case
手足 源頭係政府呀 日日放人落黎

你咁大隻五毛未死
我又點敢死先過你呀
先撩者賤呀懵閪

之前大把行山係後生黎 唔好成日識話藍絲廢老

7.21 全城白衣為記
未敢忘記 從未忘記

上連登 勿認真
全港好多人Respect!

辛苦了，會聽講的

me2
全家都好小心 前排未爆發果陣 FD都唔敢約街又唔出
佢就拍拖日日出街 講又唔聽又發老脾
今日都仲出緊街同D大同唔知搞乜活動
好驚佢有一日中招累全家 自私到

樓主做前線，可否講吓隔離病人入面有幾多人重症而要intensive care? 係咪明顯比爆疫情前多？

辛苦晒，大家加油啊！

我都想留係屋企, 公司迫住返工
利申: 支持樓主
係醫院做係惡頂到仆街

辛苦各位醫護手足

真
美國日日7萬人感染咪又係生活如常
計返比例香港日日2,000人中先好講嚴重啦

唔自私就做唔成藍絲

所以外國直接lockdown 算 就係知大部分係自私撚 無人會自律

為人為己 乖啦好無

吊，禁錯左負皮

但係我想攬炒喎

佢地邊有資格眼紅醫生 佢地係眼紅護士啫

大把黃絲照出街啦 唔好呃自己啦

咁慶祝收返香港群組又係咩一回事

大驚小怪 美國呢度第一個星期已經有抗疫疲勞啦
香港挨到咁耐先失手，我反而覺得應該要比d掌聲自己

事實係上得連登既(除左五毛)大部份都唔係佢屌果d廢老/風流快活撚
咁已經自律既人仲要俾人鬧梗係唔gur

blocked

醫護緊係會有幾大吹到幾大啦隻垃圾病
反正你地出面封城罷市 其他各行各業點樣收皮 中小企點樣執笠老細破產跳樓都好
都唔關佢地事 佢地繼續有事業 繼續個個月出果筆跟政府point既高薪

個post啲打手多到呢

走啦，去其他國家你會更開心

唔知呀 我要返工

咁多賓館死晒 無人租 點解唔租 有窗會唔會好啲

Blocked

respect已經盡量留係屋企 辛苦曬你哋

要同垃圾政府一齊凍薪真係鄧啲醫護唔抵

相信黨，不怕

頂住呀,,兄弟

星期一至五就要人返工
星期六日就想全世界乖乖地留係屋企抗疫
呢個世界有冇咁理想呀
恨不得依家爆到冚家產
死返8成廢老先講野啦

自問自己衞生已經做到足
如果咁都中肺炎既 冇野好講啦

巴打 我由day 1已經好聽話
如非必要基本上冇出過街
辛苦晒你地

究竟有啲咩可以令到港豬驚
連死佢都唔驚 我只諗起千與千尋個兩隻豬

其實同意。。。人工真係包咗。
不過有得留係屋企都盡量留。

關我地撚事?
你地係抵撚死

屌我唔計落街買野食同番學，我超過半年日日都留係屋企

今日下晝先搞完
跟住網上又叫人唔好出街
原來病毒識避開集會

可惜大撚把人日日出街食

你番足24 wO
On9仔
係咪細個唔讀書要做5毛？
做咩唔聽屋企人講好好讀書
定係讀左書都做5毛
咁更可悲
我就block 7你啦 你除撚便覆
反正我都睇唔撚到啦 on9仔

呢個post d打手pr我想問下你地
其實有咩風向好帶
你要帶都去立會post啦
糧唔係咁出比你地架大佬

識得返醫院嘅，一家大細weekend去沙灘，其實係連醫院員工都係咁

1. 政府係首要大仆街，周圍走/唔帶罩班港豬廢老係次要大仆街
2. 今時今日，難聽啲黎講係香港人自己攞黎，醫護罷工冇人跟機，之後就預左政府會當醫護地底泥
3. 今時今日仲話唔出街會死果班撚樣最好早啲死，咪撚周圍播毒
4. 醫護真係好撚慘，但係連登開post你應該target錯左對象...開係babycondom、香討可能會好啲

支持醫護辭職自保

巴打好搶口
班恐懼撚最叻就係雙重標準
港共政府見到咁都睇你地唔起啦

唔好嬲啦 啲五毛係鍾諗撩交嗌
唔好嘥時間係呢啲人身上

有乜撚嘢講錯 治標唔治本
呢個疫症一定有撚排玩 依家免咗唔少大陸人唔洗隔離
如果繼續出事係可以肯定嘅事

其實醫護人工高 但慘過做狗

或者唔好咁二元對立
我見ig d護士frd day off都係出去玩

係 d中左嘅人根本唔抵救
寫下排版算
由9佢地死

政府就係想製造一堆港豬。
番工嘅公司冇人去講，冇人去批鬥。
星期六日就走黎開post批鬥人出街，咪正中政府下懷囉。

收到，加油，我地會遵守

btw ,咩叫去chill?

agger

你確定得1%?
不過1%都講得出證明你真係乖乖地冇出街既, 抵讚

幫狗捉人唔戴罩
自動波行宵禁令
政府一邊笑 一邊繼續用限聚令打壓遊行集會

喺急症室調多啲上去啦，急症室啲護士得閒到仆街

屌政府係要呀
但唔代表市民唔需要抗疫
出去食少餐飯玩少幾日係咪真係咁難
明明兩樣野無衝突 格硬要講成非黑即白
連登仔真係出名智商有問題

一見到自律笑到出聲
睇你似港豬咁天真

agree

咪撚做囉 做之前唔知架？

見到有護士自己仲日日落club食水煙，
假日就岀海玩
真係唔撚知點解咁撚癲

其實醫護辭職移民走啦
仆街政府做嘢垃圾，要醫護執手尾
仲要救啲成日屌鳩香港年青人係暴徒嘅藍屍狗同支那新移民
仲要疫情過後可能面臨港共政府抽算
我真係諗唔到點解唔走

唉。仲係有人周圍去行山，去商場點解唔可以留係屋企？

呢個post啲人鬧醫護仲毒過savehk
樓主加油

港豬同藍屍一樣 覺得點都唔會係自己中
呢幾日見到ig 大把朋友繼續行山去沙灘

明你想呻吓
但係度講冇咩作為

陰謀論去講，病毒邊個放都唔撚知。
前派每兩個禮拜加幾宗，而家無鳩啦啦大爆發，我就真係唔撚信啦

收皮啦你撚樣 醫護整個冇藍絲？
你戇鳩仔窩在打成世飛機啦毒撚

冇出街好耐 醫護加油

點先算少？ 整到個社會風氣變咗出街就係原罪咁
如果我一個月先出一次街都俾人批鬥係咪又係抵屌

你訓醒未
大部分人唔自律就真

知唔知香港0本地確診咗幾多日
如果唔係有免檢疫，垃圾自我隔離
今時今日唔會爆到咁

包你住成世酒店？
又傻鳩唔經頭腦

佢哋唔鬧勁啲點稱得上一隻盡責嘅分化撚
咁嘅時勢唔勤力啲，除時pr都無得做

早排屋企人小病入咗廠去咗東區住咗兩日，簡直係地獄！屋企人都知醫護好辛苦，而且HA啲policy垃圾到一個點！

感謝醫護付出 我會留係屋企唔出街 做足防疫措施

人地就work from home
我地就work from hospital
日日做餐死都唔知為邊個

無出去玩兩星期了

其實同鬥黃一樣，都係非常虛無咁屌，影張相有好多人就批鬥。我就當今日西貢有七千個遊人，其實計番都只係有0.1%「唔自律」港人，然後就攞住「多人」去屌一餐，但大家唔撚記得左香港係迫到自己住緊坐大廈都有幾千人

已經冇出去食野兩星期 朋友仲叫搵日出去玩 佢都ON99

戇鳩 正苦都有打手
正苦放支那狗落嚟播毒你唔屌走嚟屌香港人出街
唔解決個源頭你香港人一年唔出街之後都會再爆㗎啦

如非必要 否則都唔岀街了
醫護確實好辛苦 我都明 做左自己做到個步先
但求起碼少一個人感染
不過冤有頭債有主
多撚謝林鄭搞成咁

屌你睇下咩人出街玩啦
係啲廢老呀
上連登講把撚咩

下無架喎你哋自願幫醫管局執屎之麻，政策唔合理都唔反抗唔欺壓你點對得住自己？

咪再賴啦屌
一時候藍絲
咁今日元朗yoho咪一樣！
有命先有得繼續啊屌

明明出街玩同返工相比 兩者對疫情影響根本九牛一毛
返工唔停 停出街玩有閪用咩
反而同政府口徑一致幫手維穩 打壓仲有出去既手足 班傻閪真係豬咁撚蠢

認真唔明屌政府同自己自律有咩矛盾位
一日到刻屌政府廢 自己就周圍玩
笑人地藍屍搞聚會播毒 自己又做緊同一樣嘢
如果唔係五毛分化撚 而係一個正常嘅香港人咁樣諗嘅話都幾
醫護本來就係藍屍眼中釘 屌埋一份係咩玩法？
話人無罷工 自己又有無罷過？
道德綁架人地 自己就嘻嘻哈哈

辛苦你地
已經好多日無出街

有咩好埋怨？
你哋醫護幾個人集體請病假，做撚死仲返工嘅人，佢地班奴隸咪會反抗唔返工囉，咁簡單俾少少錢攞醫生紙請病假好難咩？

辛苦你地

真係難為仲有班人
屌人戴口罩, 鳩戴口罩

果班真係垃圾來

仲要有班契弟話唔驚唔驚

辛苦樓主

做醫護唔易，無論有無疫情

咪理呢度

辛苦你地現在都好小出街

明知死返黎做乜鳩，唔好講到咁偉大，唔係有幾雞野搵鬼做醫護咩，有良知既就搞多次擺工，哎喲驚黑名單俾人炒都係硬食返工袋人工咪算咯

我識大撚把醫護成個疫情咪一樣去食飯行街，全部仲要話自己係黃有大部份都擺過工tim

抽完死纖做完野照出街食飯，你又點撚樣睇？

其實好多中國狗播毒
香港咁多個月都無咁既情況
7月唔檢查過關既中國狗基本上政府係想香港爆發
外國都唔會唔檢查入境既人啦

係呀，所以你見元朗出街遊行冇人屌架。
上個禮拜初選冇人屌架。

因為佢地認為「正經野」就一定要做。
同政府基本上係同一口徑。
出街玩同出街番工同樣係生活一部分，但大家只會選擇去揀唔得罪大商家嘅口徑，屌班出街玩嘅人而唔去屌班大企業冇wfh.

會一邊屌政府, 一邊做好個人防疫工作
樓主辛苦你

辛苦曬！

你同啲仆街廢老講啦，口罩又唔戴，又要周圍食煙飲茶散步

辛苦醫護

呢幾日都乖乖地冇出去食飯
返工以外都係喺屋企多
政府唔撚肯封關好撚仆街
醫護你地真係辛苦了
頂撚住啊

最近呢個星期都屈咗喺屋企了 食飯就有乜煮乜

依兩日處理埋少少私人野 除左返工就唔出街了
會戴好罩 狂洗手 再屌政府
多謝 同辛苦各位醫護

屌你老母
政府係垃圾
但好撚多香港人一樣咁垃圾
出街排食飯買野排酒店扑野周街食煙出去飲酒玩
大把人明知自己棟大廈有確診仲周鳩圍走
哩喺屋企啦冚家鏟

嘩樓上啲留言咁撚仆街既，加油呀樓主 多謝你哋

我支持正常出街飲飲食食happy又1日的生活
爆咪爆囉 擺明同政府攬炒 洗閪理政府
我有我生活自由

只係醫護罷工就夠？
好心唔好將責任推哂落醫護度啦

加油樓主！辛苦晒！

如果人地係出街番工你就唔會屌佢自私架啦

唔使咁上心佢哋講咩
佢哋最中意抽掅樓主幾句說話然後演繹到最極端，跟住就一味屌
政府要清算罷工醫護，啲pr又點會唔幫手踩多幾腳

Stay home, save lives

要返工

我明呀 ， 我知你地好辛苦， 我真係會去大型聚會，如果真係中，應該係返工中

點解咁多人會屌醫護

單機啦屌你

樂觀諗, 大家聽話, 出面死既就係藍絲廢老

屌政府係必須既 唔好同自律拉埋一齊講

明明係班廢老藍屍唔自律
咪撚講到係全香港唔自律咁撚樣
你做你既本份 我地做我地既本份
唔好以為用你既身份講就會有咩唔同

仲有, 你估個撚個都有一個想留既屋企咩 ?

成班兒燈仔不願面對
淨係識負皮
明明最大責任不在市民大眾
偏偏兒燈仔口裡說反林病 行動上支持林病抗疫壓制

屌你老母

cls成個po咁撚多引戰狗五毛
btw辛苦晒樓豬唔使理上面啲仆街講嘅嘢

我都冇wfh
但放工都會即刻返屋企唔好周圍走

多謝，加油。

明白 會留在家中 加油！

一毛狗 真係弱智

連數都唔識計

曬氣啦
況且你同連登仔講都無咩用
我相信絕大部份遊山玩水行街去蒲個班
都唔會睇到你個post

政府放毒同市民唔聽話係無衝突

推到班港豬見到

一路無事？
根本好多隱形患者
唔驗就唔爆出嚟姐

我係 ______ 大家可唔可以真係聽下張竹君講嘢

都係外來輸入

成日見到你揮旗仔

仲記得舊年你機場張圖

由張竹君出嚟屌鳩香港人唔自律呢下，真係聽到燥。
而家竟然仲有人幫張竹君口嚟屌香港人？開眼界呀真係！

1. 半年前你D同事直頭罷工，要求政府封關，但係政府唔聽不特止，而家仲打算用法律攪鳩你同事。

2. 去到後尾爆到收唔到科 (第二波)，政府詐家依封關，但又封剩一兩個關口之餘，呢半年仲比幾廿萬人豁免檢疫咁入嚟香港，攪到而家第三波爆得仲大鑊，你唔叫張竹君屌鳩政府？

3. 家陣D娛樂場所、食肆、酒吧都全日或夜晚唔開 / 唔比堂食，香港人真係好似張竹君咁講「因為多姿多采嘅生活而播毒」咩？香港人而家出街最大嘅原因係返工呀！你走嚟屌香港人出街，你不如將D說話同返全香港嘅僱主講啦。又或者屌鳩政府點解而家都仲未出「禁足令」好過啦 (禁蒙面法又簽得咁快手？叫僱主允許WFH就只能勸喻 / 鼓勵？)

辛苦你哋喇

收撚皮啦
除咗醫護仲有咩行業有罷工？
個個口頭支持，失敗咗就喪屌
你又罷撚咗工未呀垃圾

我係警察 大家可唔可以真係聽下鄧炳強講嘢

可能出嚟吃喝玩樂班撚樣未見識過前線示威環境有幾撚地獄幾撚恐怖

我想講，軍裝防暴速龍，示威者多撚到傻大家做撚到仆街。警務署又廢，啲措施根本保障唔到員工

大家日日就係示威既白色恐怖下返工，日日返工打到手都斷，但新被捕人數日日創高峰

好多人已經冇哂士氣。放工屋企又唔敢返，租酒店又比岐視，連搭個的士一聽到警署落都黑鳩我地面。

真係好心大家自律下，唔好一味淨係屌政府，而轉個頭自己就成班frd去玩去chill。

真係好撚心灰 呻完

撐醫護搞多次罷工

係連登都睇左幾十次呢啲勸世文 但有啲人唔聽話都冇計
不過都要感謝你先

同意

我就係唔明, 係度問緊問題, 你就叫我自己答返

引戰引到你咁撚柒都算少見

想問下放慢手腳，慢慢做會有咩後果

醫護界感謝你地

盤古初開就係嘅
依家好多本地仲要無源頭

早兩日我仲見到啲女落club玩post ig

樓主辭職啦 為左屋企人 人工又低
分分鐘感染埋冇左條命
唔值得為左班仆街犧牲

辛苦晒醫護人員

醫管局人地話揾律師告鳩你班佢口中嘅黑護噃

聽日去野餐
攬炒 利申一樣係醫護

因間連登仔又話你做咩唔屌政府屌市民架啦

多謝醫護。

廢老同支那人係最大災難
其次就係港豬

佢冇一句係為過我地好
佢由頭到尾想講既都係
：你班仆街自律啦我地唔撚想返工返得咁辛苦呀
你叫我quit? 你戇尻嫁唔做護士我邊搵到4/5萬一個月

洗牙 係唔係都要改期好D

嘩
上綱上線
厲害了

關我咩事

辛苦晒醫護

加油 辛苦哂

希望各位5毛狗中肺炎早啲死
醫護們辛苦啦

以事論事
我只係回應返 「人地為你地好」呢個論點
而樓主成段文字只係重覆講到前線醫護而家點慘點慘

理性非批鬥

政府寧願放蛇係餐廳捉人野食未到除口罩，都唔去公園捉廢老唔帶罩
當市民做好100分，政府就會變本加厲 放寛免檢入境 跨境學童 開放大陸關口
我哋退一步 政府就進一步 市民究竟要點做好？除咗攬炒真係諗唔到

政府垃撚圾

我祝你個肺纖維化
氣管每日都扯蝦

真 做野已經好攰 放假想出去行下
你班自私精個個星期六日post晒相去邊到玩
我就PANPANPAN番酒店訓 屋企人都見唔到
中咗仲好 坐底有14日O NPL都冇所謂
我真係做到心力交瘁

利申 一樣係醫護

我都唔想 但公司有人確診都迫其他同事翻工
好難唔惹曬成公司

究竟幾咁幼稚先講得出呢啲嘢

push
成個星期無落過街
但見到啲人日日ig又出街又去沙灘

祝你冚家中肺炎
死唔去又醫唔番

依家最多人嘅地方係咪 行山徑、沙灘、donki

留名睇pr打手

點解要幫港共執手尾
其實港共又唔硬性規定wfh
又唔堵截源頭
醫護點做都唔會有用

咁頭2條問題呢?

就只睇第3條問題, 全球情況黎睇搞多一年係走唔甩
呢個唔係支唔支持醫護問題, 而家社會要解決的問題
全部人唔出街, 全部人自己煮野食, 全部人唔出去玩
最直接既係感染個案會少左, 醫護壓力會細左
之後呢? 少左幾百幾千人病死, 但多左幾十萬人餓死

做得呢份工就預左 一係做一係唔做
政府一日唔全面封關 你地都唔會好過
而家係要休市 全市戴口罩
最好屌鳩埋啲人掛住返工
屌埋lunch食野除口罩

做護士咁辛苦咪唔好做，大把人幫手做
一係罷工逼政府封關，
香港人算係咁啦，返左成日工出街行下好正常

你係咪文盲 返工同個玩字唔識分?

個隔離病房護士重約我地打牌

辭職唔做啦 又辛苦又危險 政府仲話要清算你哋喎 仲做？

辛苦了 我已經個幾禮拜冇出街

真呀 其實醫護咁有bargaining power 係咪應該同政府deal呢？

醫護們辛苦你地
今次真係等攬炒
日日百幾個，醫療系統實頂唔住。

啱啦

一齊攬炒

睇下邊個死先

利申：外賣仔

你哋醫護執完手尾就要俾港共清算
真係要做condom

源頭係港共冇錯
但人地而家講緊已經爆發就真係唔好搞party行街
係為左你自己同你屋企人好
幾時變左保護自己叫做順民

攬炒啦

利申:高抵抗力

政府放毒，市民防疫
不如真攬炒

政府垃圾同你垃圾兩個問題黎嫁on9

你係唔係屌埋七一遊行加今晚去元朗班手足呀

今日放工就見到幾個後生仔去露營

個政府無support過你地先係重點
連基本提供住宿for你地方便工作都無

我會聽話

咁就唔需要對號入座

除咗返工外（份工無得WFH）
平時已經喺屋企睇書打機休息
一定叫外賣

真係唔想再令個武漢肺炎繼續爆發

拜托大家都忍兩星期

全部行業加埋得醫護有正式罷過
冇人接力仲係度牙刷刷話佢地拎光環
佢地用生命值硬接，拎到個光環翻嚟有撚用？
到時等人好似拜謝婉雯咁拜自己？
你改翻個username叫堅係on9算啦

今日先見到一班醫護frd去沙灘玩

其實都阻唔到

加油 我都日日留係屋企

依家唔係嫌辛苦 係唔想咁多人受感染
醫療系統崩潰最後都係市民受罪 普通服務變有限度服務 手術延期 調多啲人去應付肺炎

唔通因為人地份糧包咗 你就要特登搵條命去較飛 特登受感染增加人地嘅工作量

你試下喺清潔工前面特登拋垃圾落地唔拋入垃圾桶 跟住話佢份糧係包

有聽，佢話：仆街喇，好撚多

任何人為咗玩而出街都係唔合適，無論係醫護定其他人。

我無話醫護應該有光環，佢地亦係打份工，同樣需要一份人工去養家。只係係哩個艱難環境，個仆街政府不作為，我地係咪應該同醫護共度時艱，而唔係增添佢地負擔？

如果醫療系統冧咗，你！都！一！定！走！唔！甩！你！一！路！好！走！

大家都忘記了：

We stay at work for you
You/Please stay at home for us!

醫護都聲嘶力竭， 香港人仍繼續我行我素嘆茶嘆餐行街買野shopping， 有些是一家大細。

今次這波比二三月爆起來勁得多。 由開初五十六十上一百的個案不是玩的。但很多人已經抗疫疲勞了， 仍想要輕鬆仍想吃喝玩樂仍想....

唔該， 做一個有公民責任的人，幫幫忙。幫幫班醫護。

屌你老母落地獄啦

無錯 好多人都屌佢...
果陣罷工幾日後都冇人接手/加入
剩係識怨佢地

推！！！

乖乖地留係屋企啦香港人
最危險係大爆發 醫療系統崩潰 有病冇得醫之後死呀

雖然市呢有責任減少病毒散播, 但問題係柒婆持續輸入病毒喎。

而家係佢玩9死你哋。

有時間上黎屌人不如諗吓有冇機會黎多次罷工仲好啦, 冇人救到你哋醫護只有看救。

香港人個個都覺得事不關己咁 CLS

唔洗驚 你一定會有報應

佢地返工就話辛苦，醫院高危地方佢地放工食飯行街好正常，到爆晒係到拎光環叫幫手，為左佢地我唔會做，不過為左自己我就無出過街

我唔出街斷水電都生存到半年以上，要死一定唔係第一個，同埋我有人脈係台灣，真係爆應該都走到

叫人唔好出不如叫林鄭封關先啦

遵命！

加油！

抗疫就抗疫 聽乜嘢張竹君
抗疫一直都係靠自律 聽個垃圾政府死得啦

好撚多五毛衝出黎

係咪玩少一排會死？
我就怕中肺炎死得唔抵 亦唔想有咩後遺症
所以冇咩事都唔會出街
就算出都一定戴晒口罩

一早罷工逼佢封關咪好囉
罷得果幾日仲要講明有社區爆發就會復工
真係搞唔清楚你地係想放假定罷工

推！！

推 出少啲街啦

毒撚表示生活如常無影響

真心講，你睇下中哂武肺個班係咩人先啦，我地後生真係好自律，中個班人好多都係40歲以上，仲有個班慶祝回歸個班呀，你上黎呢到同我地講有鬼用？個班廢佬同藍C都喊唔會睇到啦！

辛苦了！
Btw d 五毛多撚到

我比你一萬幾千你去前線好無？

連登垃圾
醫護都割了，醫護唔係同路人

係，雖然真係應該自律留家，
唔好周圍去

但大佬呀，成21萬隻豁免播毒蝗呀
你守乜撚都冇用啦
咪一樣有第四波，第五波

條友係講得難聽
我都明醫護辛苦
但你地唔罷工叫港共完全封關
爆到就冚港剷都唔好怨

有乜理由全世界嘅人嚟香港都要驗
香港人自己返香港都要驗
但班最毒嘅支那狗可以大量豁免

辛苦你了 我會配合

樓豬幫淋病將港共既錯

推返哂落去港豬唔自律度

真係世界級 logic

約定煲底相見

嘩 一嚟就爆粗 好型啊 一睇就知你係人材啦 你加油啊 唔好咁早死啊 有排你捱喔亲

張竹君都有講啦

因為6pm無堂食

啲人去多左買餸

咪一樣多左人流

on99 , 有幾弱智先會怪市民唔自律

香港人邊得閒理

樓主又冇話唔包 呻下都衝出黎🤣

無得wfh 已經收得皮
唔出街食同玩有用咩？ 多人得過返工？ 屌啦

然後熱狗同你講口罩係受感染嘅人帶先有
用

有時真係唔好怪大陸咁多黑心醫院
班連登仔個個人工包架
係呀 咁我咪當routine野同你做囉 醫生就睇兩睇診症
到時個啲仆街又會叫人講良心

番工仲高危又唔講 淨係屌人出街
好快出街影張相都會俾人批鬥

辛苦晒 但係一定會爆 自己小心 保命去英國澳洲 唔好留香港 香港人唔值咁盡心力嘅醫護

辛苦醫護了
相信大部分人都明白，但呢個社會點都有自私既人

口罩不嬲係防止自己傳染比人㗎啦

可以租逸東酒店
亦可以搭和你的
支持黃色經濟圈,減底被黑面的機會

你收皮啦
你有無罷過工呀？

放心，未算最灰，
疫情過後，政府就會清算你地醫護
特別係嗰個范鴻齡

都估到你依d垃圾會彈出黎問
我冇工會都罷左一個禮拜 你呢？

我講乜你講乜
咁叻仔呀
中學畢業未呀？
13個留言屌你喎，爽唔爽？
咁多人關注你

你快d中啦咁
如你所願

pu

DLLMCFH，去仆街死啦屌你老母，唔好肺炎死呀，費事累醫護，直接死直接去火化就得，blocked你老母仆街陷家鏟

佢采你都傻
月月袋幾萬蚊
多野做就屌你地出街

同佢講哂氣啦

又block一個仆街陷家鏟

推
係屋企打機又好打飛機又好，少啲出街啦

又block一隻仆街陷家鏟

明明傳播鏈就已經斷咗
十幾廿日零確診
柒婆就放廿萬人零隔離零檢驗入香港
仲死唔認錯
咪由得佢爆

娛樂業飲食業旅遊業交通業零售業果d人就唔抵可憐
永續14日係唔係你養佢地? 得醫護先係人

靠佢地托住d樓比人走

第一次見罷工會講咩有事就會返工
之後仲懶偉大咁話有份使命感唔可以唔理d病人
咁好心係由day1開始就唔好罷唔
玩得果3幾日就返工都唔知做乜
平時我發個燒都拎兩日sl啦

醫護只係識叫人唔好出街
哂氣啦

再罷無左份人工
幾萬蚊一個月
依家講到好偉大咁
叫你唔好出街

佢冇封關啵 搶槍起義未呀
做就做到最盡係咪先

屌你老母單機啦傻閪

有冇策略？
冇既話你彈出黎做咩？

話返市民都有
明明係政府抗疫不善 亂9放人入香港

但樓主就叫人唔好出街

醫護辛苦啦

見到樓上咁多on9 可以blame翻佢地唔罷工轉頭 又剩係識話咩你份工包埋 就知香港幾無撚得救

當然政府唔撚封關係應付最大責任一定要屌 但係班人周圍吃喝玩樂呢啲係非必要活動 點解唔可以忍一忍呢 為自己同身邊人嘅安全又可以幫手減輕下醫護負擔 係咪真係玩少陣都咁撚難呢 屌政府做錯同屌自私精周圍玩係無衝突架

又係你話醫護有底線有制肘做唔到啲咩
你自己就冇制肘咁 而家你又問返我
會唔會你自己都係放假唔係罷工呀

辛苦哂
政府無能大家都知 爆撚到咁都唔強硬d封關
所以依家先要靠巿民自律幫手抑制
如非必要出少次聚會 每次少一個群組感染 我諗已經幫到醫護好大忙 到時萬一咁多人奶野 醫院仲邊度有咁多位俾你訓邊有咁多人手醫你

所以我咪問緊你有冇策略囉
做咩姐你

我有呀 會盡量減低係街時間

如果你接受唔到 係應該辭職
個政府本來就唔會保護你地
你亦都無可能要求100%人會自律

不過好老實講有大堆人拎住醫護既人工但享受緊天與地既待遇
EG 社工 老師....識親全撚部放哂價
唔好講咩online materials啦 番工12*5耐定整你個materials耐?

支持醫護罷工要求真封關

我有制肘架 係你冇咋
我仲有屋企人要養架

Agger

大把公司仲唔wfh

又冇叫你去搶又冇叫你罷工
剩係問你有冇策略都縮到咁
唔怪得要撐個工又罷唔成仲要怪市民既醫護

醫護加油，辛苦哂

無出糧?? 大把人無wfh on99

呢句啱丫

不過我見到現時香港會死除左呢班廢老，仲有班on9後生

d病毒知道香港人鐘意番工 sense到你出門係為左番工就唔會搞你

你咁講冇意思架 就算有你都唔會去搶
策略大師

除左返工日日屋企摺
wfh好耐

其實無辦法，香港人出少一日街都唔得。一到星期六日幾多人行街、行山，一家大細出街食飯你就明白。

咁你假設咁多做咩？
我建議你縮返入你老母個子宮度唔好出黎獻醜
順手叫你老母唔好出街咁你全家就可以減少個感染機會

袁國勇班人都講撚到明第二波係留學生，今次就係豁免檢疫，源頭都未必係來自大陸。但硬係有啲人憨憨鳩鳩，選擇性忽略，正係識係度打飛機，不停重複一句港共政府唔封關，搞到本地case不斷，然後就覺得自己冇責任，日日出去蒲
反修例果陣係人都知贏面唔大，但個個就熱血沸騰，扮撚曬愛港，去到依家叫佢哋出少啲街叫多啲外賣就一萬個理由唔撚肯，係度講咩攬炒。係咪正係係有嘢可以反對，搏到存在感同歸屬感果陣先肯為香港做小小嘢？
政府憨鳩還佢憨鳩，但事已至此，屌黎又有咩用？唔通係想靠傳播病毒報復下個政府？狗咬你你唔會咬番隻狗架嘛
真係好撚可悲

講真係acute醫院就預咗自己有一日會中冇咩所謂
你估中咗帶番出個community 你地會好爽？
你以為你咒緊我 但你咒緊既係其他香港人 分分鐘係你身邊人

又係你講到自己豁出去咁 到頭來又係有底線
喂喂 你都放左一星期假啵

唔明點解係overpaid 澳洲美國都係哩啲價
爆咗你哋全香港一齊G 仲以為可以置身事外
Overpaid or not 唔係你講就係 至少整份research啦

又想幫支那洗白
真係好撚可悲

Send呢個po比果班而家仲日日吃喝玩樂既臭雞睇

咁我自己無出去玩
但我會由得藍絲自生自滅
唔會苦口婆心咁勸佢地囉
佢地鐘意 信政府 唔驚！ 咪由得佢地仆街死囉
理論上大多數黃都唔會咁低能又唔戴口罩又群p 呱？

睇完都唔知佢想表達d乜

你睇下d comment就知香港唔配有醫療手足
大家都搏緊攬炒
醫護手足有得移民好移
真心香港人咩質素大家心照

所以我咪一直問你有冇策略囉
都唔知你要重覆幾多次
一陣又話講完又唔做 自己不停假設講完之後我會唔會做 都唔知你做乜
我就講左佢當初罷工罷落去會有用加我自己都罷左喇
而你呢？ 歡迎出招

辛苦你哋 已經無出街了

其實佢驚同怕辛苦就真係會唔做
人哋提大家炸
救唔切又唔係佢死 係大眾死
人哋防護裝備又有 防護高真係唔易中

acute medical撚表示好想出去惹哂俾啲港豬藍絲

我撐你架
不過聽日仲要返工

加油頂住呀

你係毒撚冇街出好正常姐

佢哋人工包埋哩啲風險
又唔讀書 預咗啦

屌 我唔撚係要洗白 我既意思係唔好正係識屌政府，屌完就覺得自己冇責任幫手
你咁樣唔討論個問題本身，去揣測我係咪洗白有咩意思？

事實就係由第一日罷工佢地就已經係當玩泥沙咁玩
你有冇見過一個國家既工會罷工係講到明發生咩事會復工 罷夠幾多日就會返工 比政府講到明會秋後算帳都繼續返工架？
自己要咁on9怪得邊個？

武漢肺炎唔係支那嚟唔通香港自己變出嚟咩
商務簽證免隔離又係政府自己批
將個責任放哂係市民出上又過意得去咩屌
再者 香港咁細人口密度咁高
要爆點都會爆得好撚快

你返工係咪8個鐘入面每分鐘都係做緊野

長摺ing 辛苦哂

醫護可以決定封關？
你照下個腦先啦
你入數都入入境同海關同政府啦
弱智仔

冇人話唔係武漢傳出黎⋯我只係話緊每當有人開post叫人出少啲街，啲人就不停重複個病毒來自於武漢，當係擋箭牌然後自己繼續出街吃喝玩樂

希望香港人聽話

其實真係冇乜好怨 人哋提下市民唔好瀨姐

辛苦啦

香港人抗爭向來bb班架啦
抗爭左成年都未醒咩
搞大三罷 但工會無集體談判權
無法例保到勞方
結果就係靠道德威脅去達到三罷效果
但明明香港最靠係金融業
金融果班咪繼續錢已搵理撚得你香港人點
醫護起碼嘗試過
要屌要鬧
都應該屌左班商家同班金融撚先

依家就係話緊當初佢地肯繼續罷落去就會逼到政府做野
你到底係弱智定理解能力低

識有個內科醫護今日仲拍拖上男朋友屋企喎

工作性質加上爆緊疫情
醫護又真係有最大既bargaining power去同正苦deal

咁我當你會做啦連登真係一個好地方 鐘意講乜就講乜 咁你贏啦

另外 如果你話自己都係跟人既 你又點知其他醫護唔係跟大隊唔罷落去??

當你自己都冇勇氣行頭個陣 又點樣質疑人地做多做少 ??

唔係你班友當日轉軚復工撐政府唔封關
香港今日使搞成咁
去仆街啦反骨仔

我發覺香港人出少一日街都唔得

白痴 疫症期間醫護重要定金融業重要呀
係自己最重要最有利用價值果陣唔用盡自己既價值怪得邊個

你同班賤種連登仔講呢d
你唔講政府仆街就屈你係五毛
算吧啦等呢班人毒死唔好咩

支持你

你俾佢331我我幫你send email譴責佢囉

點解肯罷就會？你係先知 ?
Logic 有問題 唔合邏輯
入境海關罷先可以
你唔識字？
醫護負責出入境？check passport?

第二點咪就係我一直屌緊既野囉
係自己最重要最有牙力果陣唔去做政府傾而係由第一日就揭自己底牌出黎咁on9既野都做得出咁怪得邊個先？
政府肯到明會秋後算帳 你返工你老細肯到明會玩9你你都識唔做啦

人哋又冇宿舍有咩問題？

同ptt一樣會有班明顯到唔合理ge五毛去cover一啲隱性打手

啱啊
目前最有價值就係感染病毒再傳比大年紀嘅人
報復社會先
廢老染病再搞到社區爆發怪得邊個
後生又會中 老人又會中
大家機率一樣怪得邊個

你唔做又知唔會？
你又知你老豆老母當初扑野會生到你？
唔知係咪唔洗扑呀

你真係自己上網search吓美國先 你真係真香港人 未出過國？ 中學畢業未？我估計你唔識英文宇

破局要問「立場姐姐」

巴抗唔洗同佢嘈
反正佢將責任推撚哂落醫護果邊
佢自己實無責任架
因為佢唔係醫護 又無價值
所以乜柒都唔洗做

所以係好架 政府唔封關咪由佢爆囉 有咩所謂
做唔掂咪唔好做囉 唔好又要做又要左呻又呻
我支持佢地唔做架 咪由得仲死要出去玩既人中招囉
工又罷唔成 多野做又要怨 為咩？

坦白講
中招個班係咩人
唔洗估實佔大多數
佢地冇腦唔係第一日知
希望巴打頂住啦

屌你老母一定係做狗

當初罷罷下工跪低 已經知道遲D一定仆街
你要出絕招但又唔撐落去
政府唔封關 繼續開放香港入口
感染人數節節上升 你咪要硬食囉

好喇 呢家輸完仲要俾人秋後算賬

呢家係第二次機會
罷工或者封關加埋承諾唔追究
唔係我地再聽話又如何
醫院仍然爆 病患仍然通街走
我地聽話就可以改變？
反正佢地之前話要追究嘛
一齊遞信囉 你醫管局鍾意追究 自己落前線救人囉
而且仲有班藍絲醫護支持 why not？

所以不嬲都會選擇翻工
爛命一條驚閪咩
決定左口罩都唔撚帶
跟國師算柒數
唔感染又點傳染到比廢老呢
仲唔撚發揮你最大價值上慈雲山中心行下街

屌你老母爛臭閪啦

一樣米養百樣人啦
香港成700幾萬人
好多人真係手停口停
唔計返工既
當有650萬乖乖地係屋企
80萬人出街已經好撚多

美國人咪又係去少日party唔得

其實你邏輯有問題定係駁唔到嬲鳩？
首先我就唔會係工餘時間周街走
其次我一直都係屌緊佢地玩泥沙式罷工
好心你唔好同樓主一樣咁柒啦好嘛

講得好岩 pish

你點計bargaining power ？
工作性質 出入境處先負責出入境
跟本冇邏輯可言

點解唔叫會計金融罷加總辭？香港命脈喎
你計gdp% 邊個高bargaining power ？

封唔到關醫護撚事 佢哋想同政府deal
唔代表封唔到佢哋有責任 唔係老奉要做要幫
佢哋責任不嬲唔係管封關出入境
最關事都係公務員入境
你真係由心出發嘅弱智仔
香港其他行業完全唔關事？

呢個係協商出黎 咪係民主既價值囉
我唔知你罷工係fight for啲咩 我既論點就係每個人都有底線 大家投票既意向就係反映左底線 永遠冇話做多做少 尊重個結果

但當然 你可以冇底線 你可以做跳出呢個箱既事 去set高條底線 問題呢啲人唔多 你唔行出黎又點樣帶到頭??如果你條底線同大家都一樣個樣 咁樣又有咩意思??

你計GDP 計稅收一定係金融 你先係弱智仔
疫情唔會提高價值 自修下econn politics 啦

有D親友死都話要約出黎(跨區)去邊去邊玩.......玩你老母.....自律啦屌

全港有幾多人罷？

喂 咁第一日就咪罷工啦
到底你知唔知罷工既意義係邊度？
就係勞方要逼資方妥協呀
如果係罷工之前冇諗過依點仲學咩人罷工先？

其實我原則好簡單
我自問算聽話
除左要買餸/糧食之外都無乜出街、更唔好講聚會。
但我真係唔會好似樓主咁苦口婆心去勸人
班無腦廢老藍屍要信政府唔驚 咪由得佢地死囉
我係絕對唔會可憐佢地

你唔撚係支持攬炒咩
攬炒邊洗自律架
你咁撚樣同班醫護有咩分別呀
唔係最有價值嘅時候做盡d
咁樣點撚樣支持攬炒呀撚樣
又想做抗爭freerider?

疫情唔會提高價值
疫情係唔會提高你既人工唔係唔會提工你既價值呀弱智仔

你假定左會
‘當初佢地肯繼續罷落去就會逼到政府做野又’
所以冇人知會唔會lor 弱智
你哩句已經有邏輯問題

辛苦曬 希望你地平平安安 我無咩事都無出街 但廢老老豆日日出

100分

咪on9 好多後生case
惹咗比屋企人都唔知

我又唔係香港 不過見到啲人logic好好笑

老老實實
咁惹咪惹囉
又要人地自律
個個都自律到道唔洗法律限制人嘅行為啦

罷工啦講

痴撚線
屌我地d 市民
而唔屌個政府 傻Q 左？

其實你係咪睇唔明我講乜？
不如你搵返教你中文d呀sir問下佢我成段野講緊乜先再出黎柒啦傻閪

係啊 惹咪惹囉 不過留蘇周屎比醫護

成堆5毛出晒嚟
盡情block

辛苦晒醫護！萬事小心

所以我一直都係講緊逼佢做野
唔係我邏輯有問題 係你老母生到你有精神病幫我諗埋我想講咩姐

哂氣啦
呢個時候仲要只係識叫人唔好出街

你真係冇見過世面哂氣 自己唔識英文又唔google 你最多founddip水平 揾咗你都睇唔明 唔會再覆 浪費我時間

咪係

咁起撚完你底知你撐攬炒嘛
咁你又要支持攬炒
但又怨醫護啵
講到醫護罷工就會封關
封完關就自然無今日局面啵
要攬炒唔係應該將武肺傳到香港周圍都係
先燒到班權貴咩
你唔撚係縮呀嘛
支持攬炒嘛屌

我真係好爽
你快d帶個病出去啦醫護
講到你咁勁
最好一個傳十個

辛苦晒你哋啦

哂氣啦
唔好同小學生講
全世界最高人工醫護就係香港

唔覆哂我時間 基本econ politics sociology 自己讀下先

咁你都要一齊出多啲街啦
師兄住邊區啊？

其實我覺得唔洗過度苛責班醫護
果陣罷工如果再繼續既話會影響到好多患者，所以復工都無可厚非
先唔好話繼續罷工係咪代表中共支配下既港政府真係會因為公共衛生危機封關，就算真係有朝一日會做到，果陣因為罷工受到影響既患者可能仲多。可能好多人會覺得如果罷工搞到封關會救到更多人，但有時呢啲嘢唔係咁樣諗。
一個人因為食煙搞到自己生cancer，用黎醫佢既資源如果用係教育可以prevent100個人from食煙。但咁係咪代表我地以後唔再醫有肺癌既人？好難100%將行動建基於PublicHealth既角度而唔理面前既患者

我一直都係笑緊佢地又要做又要屌
我幾時有怨過佢地
另外原來你攬炒既定義係自殺？

勞方既power都係民主既價值黎架
勞方永遠唔會係一個人架 永遠都係要協商
如果係咁 我上面個論點都冇錯架

如果你覺得要升級既 點解唔去做升高條底線個個人??

屌你老母臭閪有病唔好求人救你啊傻鳩

精彩 香港人自律？
聽日繼續出街玩 攬炒精神

罷工啦，我支持攬炒
但身邊班人成日講病人好可憐，醫護一定要去救人，我心諗病人條命就命，醫護條命就唔係？
真係笑大人個口，不過做得醫護都係左膠大愛撚多

唔覆定駁唔到
如果你讀完書仲講得出疫情期間仲可以用GDP黎計一份工既價值既話咁我仲讀黎做咩

小心比人話你係五毛
你唔唱衰香港就係五毛

番工咪出街lor傻仔
你感染左未
感染左先再講啦醫護

咪唔好做住囉，不過你d on9又話會無錢又話會無職業操守為個on9政府繼續做係你地on9

采你都on9
個個收幾萬
依家多野做就叫你地唔好出街

‘當初佢地肯繼續罷落去就會逼到政府做野’
哩句係你講 你亦都承認咗
但冇人prove到會唔會發生
而你就講’會逼到‘
仲死拗 好醜怪冇人幫你諗 我quote你炸

屌政府既同時點解唔可以叫人留喺屋企 無衝突喎
你話政府廢 你覺得佢會聽你講？
你唔自己保障下自己同身邊既人
社區大爆發 721 831 1001 全部唔出得街
習總真係喺北京開心到笑
林鄭又完成任務覺得自己好勁了

睇完你第一段就已經唔洗再睇
如果又要保住個使命感又要罷工既話就真係唔洗講落去
你要罷工但係比你個訴求對像知你底牌咁仲罷黎有咩意思？
不如直接繼續返工好過啦

未啊 仲期待緊 師兄做邊行啊
比起醫院啲patient 你真係好弱 鬧人都唔識
問你住邊區你又confuse晒咁 點溝通

香港人咁自私 話咩番工番得咁辛苦 要去行下山遊下船河除口罩抖下氣既說話都講得出

佢地班人理得你醫護死咩 冇得玩佢地就真係悶死啦

我講行業佔全港經濟比重 真係唔覆

o係度講有咩用o者你去 save HK 港人港地丫嘛

傻仔
問人住邊區
答你果個都on9
你唔講你住邊區？
仲話想社區爆發
你地唔係好有醫德架咩？

岩呀 係要協商 但係協商對象會唔會係資方？
依家個情況就係我要求加人工 唔加我就唔做
但係老細就死都唔加 之後過兩日我就死死地氣繼續做 返工果陣老細仲講到明遲下公司請到人果陣就第一時間炒左你 之後我就上黎連登呻一樣

依家仲要叫你唔好出街

做醫護點樣唔保住個使命感？罷工又好唔罷工又好唔係都係為左救人？

work from home都係得果一兩日
我都唔想出街

睇返你d紅字先再出黎柒啦
照你邏輯黎講遊行都係冇用啦 唔知就唔做
唔做又要屌 要屌就做左見冇效果先屌啦 無論係撐佢地定係出黎怪市民果班醫護都係同一個質素

我講緊價值你就講經濟比重
我似你咁柒我都唔會再覆啦

let the world keep running,
time will tell.

咁要使命感罷咩工？
罷到半天吊咁之後命要怪市民出剩係個6月政府就放左32k豁免檢疫既人黎香港喇
自己上網睇下6月本地感染量同未知源頭既感染量分別佔左幾多先啦

住港島架答咗又有幾on9?
第一我未感染 第二社區已經明顯爆發緊

你呢啲人僧人富貴厭人貧IT好景就心思思
醫護人工高就屌 真心好想知係咩社會經歷令你咁
你個幾手永遠都番唔到家鄉既匯豐？

就嚟無朋友 武肺唔完乜都做唔到

1.我冇話過遊行冇用
2.我冇話唔知就唔做
3.我冇唔做又要屌
4. 我係話佢個人邏輯有問題
佢唔知如果繼續罷會有咩結果 但佢claim繼續罷可以逼到政府
5. 你邏輯思維能力同理解能力低下
PS 我嘅邏輯：你唔可以claim冇人知結果嘅事 當作必然關係

Pish

我講經濟比重你講價值
有乜問題 一件事得一個term去形容同量度？定你齋識一個詞語 其他字唔明？

你講完第1點同第2點之黎再講你最後果段有冇面紅
你睇返你d紅字你講過乜野啦不如 唔好再柒落去

好想知你命要柒幾耐

建議你讀下書先

邊個柒大家都知

我都住港島呀
你感染左再講啦
一係你咁唔想番就自己申請no pay leave

建議你讀完書再過黎叫我去讀書
d思維亂9晒就一味叫人去讀書